【衝路障拒捕，有圖】「毒品快車」機場六車串燒 警犬跳橋追司機受傷 司機遺下26歲年輕女乘客

【衝路障拒捕】「毒品快餐車」機場六車串燒 勇警跳橋追司機受傷
「毒品快餐車」逃走釀六車相撞。周二（25日）聖誕節清晨，新界南交通特遣隊在青葵公路往機場方向近長青隧道入口設置路障，作隨機呼氣測試。約4時許，一輛灰色七人車被截停時未有停下，警方立即進行追截，當七人車途至青嶼幹線收費廣場時，一度發生車禍，撞倒兩個雪糕筒，但司機未有停下，繼續往機場方向狂飆。

警追近25公里 毒品快餐車撞的士

七人車一直駛至機場南交匯處，經港珠澳大橋往機場方向時再回頭，雙方追截近25公里至暢航路一號客運大樓對開時，七人車失控狂撼前面一輛的士，的士再被推前撞向一輛白色GOGOVAN，而尾隨七人車的三輛警車同告收掣不及相撞，引發六車「串燒」。

勇警追疑人跳橋 女乘客束手就擒

意外後七人車司機疑見前無去路，立即離開車廂，從客運大樓L8層橋面跳落下逃去無蹤，1名警員尾隨跳下追捕時受傷。警員事後截獲車上一名女乘客，並在車內搜出100克冰毒，涉嫌販賣危險藥物及擅取交通工具被捕。事件中一名警員及的士司機受輕傷送院。警方正追緝涉案的中國籍七人車男司機下落，他年約40至50歲，當時身穿灰色衣服、黑色褲及米色斜孭袋。

點擊瀏覽《香港01》更多內容和圖集

條女好豬下

呢d身形先好屌

得罪講句，用得黑色車碌都唔方好人

奶左野啦

呢個時間梗係咩都話司機啦....成件事得司機著數之嘛

條女話係個fd車佢，不知有毒品有冇得打？

送毒品都車埋條女 條條真係戇鳩

好快捉到司機啦

走甩左

此話何解？🤔

又係啲mk仔

邊位巴打chill 完比人拉左

跳橋？！

飛車入機場會走得甩？

裝得呢一隻軚既車大多數都係mk/古惑仔
駕駛態度差劣，仲衰過dc9

意外後七人車司機疑見前無去路，立即離開車廂，從客運大樓L8層橋面跳落下逃去無蹤，1名警員尾隨跳下追捕時受傷

停低吹俾佢 應該唔會搜到掛

心虛 一陣搜車架喇

死刑啦，仆你個臭街

運毒臭西，死全家啦
香港幾時有死刑，槍決你個臭西

個身都唔知有幾多包？不過應該都係警方臥底，唔係點走得甩

咁身有屎咪照衝

可能佢依家就係走佬去好好咁洗個蘿友

可以拍電影

從客運大樓L8層橋面跳落下逃去無蹤，1名警員尾隨跳下追捕時受傷。

係咪有人冇拉褲鏈

咁易咩
個人一驚表情總有唔同
除非係d變態殺手咩都唔驚
佢運毒者
又冇去到殺人咁冷血

gay test

高層極度震怒

10米呀
普通人死左十世

販毒真係生仔無屎忽
有冇人識佢起9佢底

個犯就逃去無蹤
個黑警就............

你地冇做錯

據悉，劉女聲稱與司機是新相識，不清楚對方背景及對車內有毒品毫不知情。

肥臭閪仲扮唔關自己事
屌你老母
告鳩佢仆街啦
吓
唔知
玩野咩
點唔知呀
同車會唔知
點解會唔知呀
有咩可能唔知先
係邊個准佢唔知呀
如果佢唔知邊個知呀
快啲落案告佢啦唔撚知
販毒會死得人架做過仆街
佢有無做過心照啦我話實有
豈有此理有無咁撚垃圾架販毒
全家不得好死啦屌你呢條死毒販

雖然警犬係黑人憎 但呢個都叫肯搏去捉犯
可惜捉唔到

支持警犬逼供
咁撚口硬

阿sir唔拉褲鏈唔洗你教

學馬時享口吻
我話佢有做就OK啦
仲問咩 落charge啦屌

想博殉職

大家都係跳，司機就逃去無縱， 警員就受傷

軚同鈴都未識分

今時今日仲有人走甩到

留低條女
俾黑警chok幾野乜都爆哂出黎啦

條女幾大波

車碌

咁都睇到

笑撚死

佢可能係慣犯 無牌等等

原本冇留意，碌返轉頭睇

如果冇飲酒照吹波仔可能冇事

走足25公里都唔襯機扔包冰毒出車，on 撚9

通常都係失車黎

A6都追唔到odyssey 揸車果兩位呀sir使唔使再培訓呢

邊位個蛇

依條囡有排坐

可能屌完條女，即場拷問完嚟，一時唔記得

This user is ...

肥閪多水